贏左一粒鮑魚燒賣，輸左個兄弟

講多d